如果有三十萬人走到，有咩好做？

如果最後有三十萬人走到，我當英加澳台各地都有d香港人，有咩好做？

食黃店

做裝修、家居維修
做托兒睇仔
補習社，教廣東話中文

以上有無得諗？

建軍啦仲等